[轉自哨兵頻道] 經確認為有香港人被送中

⚠️⚠️經確認為有香港人被送中
大家傳出去‼️
多啲人知 唔好等佢地無聲無息被自殺 被消失呀‼️

希望大家可以幫手散出去，如果再無消息真係可能好危險

1

Push

劇

Push 住先?

係咪洗頭艇

PUSH

但點解中國新聞會報？

推

自己捉自己人？

有冇更確實嘅證據

推咗先再講
陣間又有空ac 屌係流料

推
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

手足
國安死全家

推？

李桂華 鄧柄強

哨兵channel你都唔信唔通信支共?

推佐先啦
哨兵台好小報流料

哨兵台好小報流料
推佐先

最小比多Ｄ人知無壞的

Pishhh

Pish

push

報得出就唔係秘密送中啦
似香港新移民偷渡回鄉

佢地捉到就報有咩出奇

比國安運走?

正如黑警國安殺完人唔直接人間蒸發，要整到被自殺一樣道理

撳錯, 推返

如果係送中 應該唔會捉自己友

幫推
（突發）元朗西鐵站被捕少女至今生死未卜！！！！！！！

呢個女仔到而家都未有任何消息

平時報完都無人會理㗎啦
捉到人仲可以立功

推左先

如果係洗頭艇洗乜報新聞
擺明係廣東省捉非法入境者
唔係「被送中」而係「自行送中被咬」

仆街 呢啲陰質招邊個諗到

推。。。

推
不過保持距離

走佬船嚟

報左咪當普通非法入境

咁你咪俾支共呃左囉

lm

有冇可能會去緊中華民國東沙島

撳錯不推文

返支那要偷渡？要偷渡都唔去支那啦

都有個可能
原本係坐大飛上漁船想偷渡去台灣
因為有個近似抵疊政策既野
但比人出賣轉彎送中

推，手足去台灣旅行

點確認的

睇情況應該係啦
係海到比人捉到

Fact check 精神⋯ 大家呢幾日好似唔記得哂咁

我推

LM

雖然未有實據 但希望大家照推
中共已經狼到唔使送中條例都可以照送中

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

pish

用下個豬腦先啦 被送中會唔會有呢單新聞呀

正如黑警國安殺完人唔直接人間蒸發，要整到被自殺一樣道理，就係要好似你呢d人覺得死因無可疑
咪咁天真啦，今時今日支共有乜做唔出

pk tang 李桂華

鄭文傑咪講過

未知咪事 推昨先

你發現咗呢個秘密

洗頭艇有國安點會俾公安捉完又上報

希望炒車

總之推咗先

sor錯手，總之推咗先

pushh

個位置似大飛過台灣

幫推！！！！！！！！！！！

一句哨台就大晒

未FC都推住先

睇定啲先

唉

向東南方越境可以回咩鄉

知道又點? 好嬲好嬲
然後第日準時返工啦

樓主pin this

推咗先

唉屌

721

push住先

仆街

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

又要多謝連登軍師

麻煩非P手足推埋我嗰份
P牌撚推唔郁重要post

咩事

真係手足著草去台灣船黎，跪求傳俾多啲人知！
求下大家！！！[/member]

捉去大陸再報？

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

可能係兜返上去……
如果係手足，坐快艇應該都走唔到去台灣。。。除非打算駁上漁船

屌

好攰但要頂住
推

呢d叫推測 或者想像
唔係叫確認

攪清楚先 被送中冇啦啦會比廣東海警局捉仲登埋報 正常應該唔會報出嚟 有冇其他source

想講最近好撚多人走私豬肉上支那
香港入口平好撚多 加上支那豬流感死得7788
如果係捉手足上去撚會報出來

餓住推推

運件豬要10個人運? 多謝你個五毛pr幫支共洗地

pish pish pish

呢個post係樓主出既智商測試
經過陳彥霖單野之後仲會亂鳩咁信傳聞既人
智商唔多過90
屈毛輸多兩錢重
Sorry 你可以去試下選下屆既佐敦區議員

好撚好笑 求其有條友up句野你就信
跟住唔信既一定係五毛

自己人截自己人會報新聞？咪玩啦大佬
年中幾多人香港大飛經大陸過越南東南亞知唔知

唔係話流料，但唔好係又拉黎講，唔係又拉黎講囉

p牌都推

扭，求進一步消息

又唔見去美軍

[ur[/url]

推先

Bump

洗撚證據咩仆街支那邊可能會唔捉人上去

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

麻煩po主pin

上個月有朋友真係租艇出海釣魚, 出左香港水域無幾遠就俾大陸水警連人帶艇捉左去, 要俾錢先甩身

因為前線好黃

Suck channel 出名伏⋯⋯⋯⋯ 雖然係有心人

你咁嘅證據 我信冇用 根本說服唔到任何人

認真 我唔會對suck channel 好有信心 我知佢做好多嘢 但係唔代表佢既可信性

Qg

人地脫suck脫左好耐…

唔係流料。
呢單野好撚大鑊
推

以d消息希望假既

比少少common sense 好冇？ 炒車炒到咁。 大陸報得出黎就唔係洗頭艇送中啦

經緯度啱啱出左香港以東水域 緊係班友仔釣魚 / 潛水 船家指南針壞左 好彩發現得早 唔係去到軍事區就麻煩啦

Push左先

唔洗嘈啦，佢地係諗住去台灣嘅，但係唔好彩係公害俾中國海警拉咗！

冇撚懶係叻咁撚樣啦
知小小嘢喺到扮四條

海

呢一年嚟好多嘢都fc唔到
我會選擇推咗先
如果係炒車就好

仲得閒嘈like數like數 傾下正經嘢啦

係啊 講緊你啊王百羽

😭😭😭😭

啱

推 撳錯不推文回覆

呢邊仲嘈緊like數，
果邊黃子悅share左

你認錯人

難為你咁認真 佢5毛黎

我都5毛

表面上似走私客
問題係會唔會直接開火

似係夾走香港人再由黨媒偽造部分事實故佈疑陣

記唔記得新屋嶺輪姦案,行政會議夾埋星島老屈受害人

如果係被送中，點解支那又公佈

可能會交比狗，再比佢地講叫D人唔洗走啦，實拉鳩到你

我知但我知王百羽條撚樣一定會睇呢個post

震攝作用喺香港起馬有用，你見國安法一落到黎出面靜曬就知

國安法最大殺傷力根本唔係拉所謂頭面人物
一堆墮樓,,浮屍證明香港警魔無證據都會直接殺人

國安法係玩震倉,嚇到無膽的香港人主動del acc,令到更容易鎖定堅定的反抗者

真架？

又係你件五毛

叫人嘈少陣like數focus返正經嘢都5毛
你係咪將我有時玩膠嘅cm當真咗

咪住先 suck好似專業靠害㗎喎上次先有單圍困幾百人

Ching 講得好啱 根本係嚇到班黃絲移晒民 唔駛150都自動溝淡晒 所以更加要說服身邊淺黃唔好自我審查biz as usual

琴晚9.幾，係tst碼頭,見到沒開燈9船（大約6-8🐶）有頭盔。向住扒頭鼓方向9衝。

Btw,唔知關唔關事

珍 而家勁多人準備移民

推呀

無心理準備留係度打既人，想走我好理解

sor，樓主pin返呢個update版

爭少少先出到中國領海

你一般清白人家識咩船家仲要願意幫你偷渡

呢堆船家實際上後面唔同老細
表面係老黑睇,實際係香港警魔最高層的人

正如香港開雞竇唔預一份比警頭無得做
收完你錢再報串

一齊推

理解 但想講嘅係中共嚇一嚇就好多人縮 呢單佢專登高調處理 殺雞儆猴都唔奇

諗起早個月有個post係後生藍絲偷渡返支那玩放上fab

係上年年尾脫…

識玩，由洗頭艇可以直接變做合法

del facebook其實就係靠害

屌下班畜牲老母根本要清算都有排唔到你
但你一怕死成堆off左game就令班人監控成本大降

搵鬼信佢一年以下

望就望佢唔會查香港衰乜嘢
陣間入埋國安法就碌柒

其實從好嘅方面諗 報左出黎起碼唔係變浮屍先
係怕夜長夢多 要揾有權勢人士幫手盡快送返黎

sor 4月先岩

我都開始亂亂地

希望質疑手足嘅事告一段落

咁我update返4月呢個資料

4月係哨脫
6月係其他公會脫
好似係

可能tg channel已經知船上遭綁架香港人身份
怕綁匪/香港水狗撕票唔講

一定唔會係外國人, 白卡習對去廣州讀書的黑人又送女人又送錢
寧與外邦不與家人,係外國人的共匪唔敢開槍

幫你加左個罪名先，咁樣殺你都正義啲嘛

Pushhhh

the watcher 獨立左架啦 唔好話佢係suck

再推

sor ching，樓上已經澄清返，都好對唔住帶俾大家咁多誤會

屌呀

如果比佢哋成功登島,東沙島即將變香港

廣東海警局在粵港東南方中國管轄海域查獲非法越境抓獲10餘人

呢個po咁爆都推唔起頭先37分想覆過左好耐都係loading 圖都up唔到 但同一時間我有收到其他po嘅noti

推推推

P

其實得個坐標真係唔洗估太多野

跟車太貼

呢半年咁多大陸雞水路借渡黎香港都唔射
但係呢單就出到槍

洗頭艇?

樓主瞓咗三個月

可能想避檢疫坐14日監先偷渡

Channel messages全清

suck channel 出左事？

有關香港人被送中一事！

唔明關咩事

係

推啊！

有關香港人被送中一事！

大家幫手推呢個

去台灣定送中呀

記得fact check
push

李家超 鄧PK

下

推⋯⋯！！

推一推先

push!

白兵係咪區選叫唔好投票果個

乜你地唔知有船可上大陸來回？已好多年喇，問下D水佬喇或近機場地盆佬喇以前在起新機場時已有很多人過去桂山叫雞喇，報紙都大大隻字

但送中既話 支共應該唔會public
btw希望果班只係偷渡嚟香港 又偷渡番上去既支那人

第一下諗到係咪去台灣

極有可能係被洗頭
唔好講呢啲戇鳩野

push ⋯⋯

係咪支拿亂講靠嚇架

睇個位置應該係去緊台灣方向

認真，哨兵台真係成日有流料，有冇更多證據先？

太順手用左不回覆...

Lm

轉自Watch

追左個連登po 亦多謝大家透過意見bot向我地反映關注

1.關於fc：
我地好明大家好想要確實嘅證據證明，但請明白我地唔係只有公開報料一個信息來源，為保障信息來源，好多時我地都唔可以直接將有嘅資料話比大家知，只能夠話，我地係先知道呢件事，再搵有無相關資料黎cap比大家睇，而唔係看圖出po

2.關於fake news：
我地自問係其中一個好討厭fake news嘅頻道，唯二出現嘅fake news，一次係問少左資料導致出錯野，一次係直播網絡問題播返一段時間前嘅片段而出錯料，兩次都即日出左道歉聲明

3.幫到d咩：
唔知，太多無聲無息消失嘅個案，都有人話唔講清楚，d人會以為係fake news影響公信力。

但我地當初開台，係為左支援香港人，連救人都要考慮公信力，咁我留個頻道黎托

請原諒我地可以公開講嘅野唔多

另外 我地唔係under suck channel好耐 請唔好理解我地嘅info係源自suck…咁樣無論對我地定友台suck 都唔係好事黎

A

有人篤灰

手足走去台灣比支共截獲

只可以打國際戰線

咁其實咪姐係得個知字
你有料既就去爆比路透社嗰d公信力高又唔會篤灰既大報 而唔係post上連登又起到好嬲好嬲
正係比網友知會做到d乜野
哨兵唔係咁用 唔通你expect我地租架船去支那劫獄咩

咁就仆街

好搶心

試下去tg直接反映？佢地有公海有意見bot

擺到明洗頭艇

人哋標題咪寫咗哨台囉 又冇話100%準確
你覺得假嘅咪咪撚睇

冇野呀，放流料，轉換視線，轉頭再出個澄清，等大家唔敢再跟車咁貼？
要送中都送左9世，何況洗咩要坐艇，人家有特別通道直入啦。

支那官媒都好信?

放流料出嚟嚇吓班港豬? 定係吹水當交功課呃上級?

國際法出咗海離岸23公里就唔係領海, 經濟海域係200海里

點睇嗰度都唔係支那領海, 似係經濟海域, 咁支那最多係捉人非法捕魚, 乜Q叫非法越境?

除咗漁船外, 年中大把海釣發燒友坐船出南海東沙釣魚, 仲有大把有錢佬坐遊艇出海玩幾日, 去馬拉同菲律賓, 以前玩外展都要坐船去東沙D鑽油台轉過圈, 咁係咪都算非法越境?

香港全境被支那海域包圍, 進出香港嘅船隻都要經過支那海域, 有樣嘢叫無害通行權, 如果隻船係由香港開出嚟去南海釣魚, 咁經過支那領海又有乜問題?

去台灣唔係嗰個方去, 係都似係去菲律賓多D

不過坐快艇唔會去到菲律賓咁遠, 邊有咁多油, 一般係玩即日來回, 要著草正路應該係公海轉漁船

南海休漁期8月中界滿, 而家成個南中國海都係漁船, 點會坐大飛咁揚?

我話似係出海即日鮮海釣居多

推住先

似係比人屈偷渡

師兄係唔係訓左一年

八千蚊一位

如果屬實 有冇得推出去twitter

我自己既theory係
浮屍掟落街呢d係黑警五毛主動帶風向帶出黎
以前仲有d出名五毛未ban嗰陣 一鋪過仲有唔知邊幾個
佢地係會主動幫你推呢d speculations

目的就如你所說 散播恐慌 嚇到你唔敢再抗爭
同遊行前一日一定會發現核彈頭軍火庫之類既野一樣道理
佢地一路做緊既野一直都係想嚇到你唔出

Agger

點解唔報？而家就係要打擊我哋士氣

TG 612 Reminder:

自由亞洲電台指，中国海警於微博帖文所指涉嫌非法越境的「李某某」為「香港故事」成員李宇軒。

李宇軒於8月10日被国安處人員拘捕，隨後獲保釋。

#新聞

如果消息屬實，送咩中吊你

依家點啊 又未信得啊
屌你老母 次撚次都係你條垃圾

依家信得未啊 屌你老母

深圳河以北一日搵一百條屍體揀岩水流掉落來其實唔難

請勿跟車太貼

你確定唔係個班 唔想隔離14日 返上去個D？

5千至8千 坐大飛返去 好多

中共海盜非法綁架出海釣魚市民

我都覺得係

點呀
扮完大師未
屌你老母

推爆佢 越多人知就越安全

師兄呢家點睇

agger你老母咩
做撚完偵探未呀屌你老母

真